有冇巴絲做運輸處？海外轉香港牌一問

想問下我想將澳洲牌轉番香港牌，但係可唔可以係海外寄文件申請？

根據td個網

佢所有野都要正本
但係啲正本係曬我呢邊（因為我係澳洲⋯咁好正常跟住我）
我所有文件都有太平紳士certified copy
咁樣可唔可以取代正本？

海外打唔到去1823
唯有係度碰下運氣

得閒返香港先轉

我會番香港一個禮拜，夠唔夠時間比我整完+渣車？

如果樓主有睇清楚 應該唔會問呢個問題

政府野寫得好清楚
「交回」同「寄回」係好大分別

如果樓主認為網站寫得唔清楚
可能你認為郵寄都算係「交回」既其中一個方法

如果你有睇過申請表
係絕對唔會開呢個post問

我有睇
交回 我係可以俾人去交既遮
只不過我係想問下正本既問題

Certified既文件係有正本既效力（好似係）
咁只不過係想知道如果我未能夠可以親自俾到正本，比certified documents 可唔可以做到我要做既野

屌 更正下先
Certified 既文件 係 比太平紳士 話 個張copy係由正本出黎既

核實副本還核實副本
正本還正本 兩樣野黎
如果運輸署收核實副本 佢會寫明 請提供以下文件的正本或核實副本

見你都有自己睇過網站先答下你
伸手黨果d我一向唔幫

全世界所有副本既文件都係由正本出黎架啦屌你

只能夠話 你比核實副本
除非櫃台果個職員新黎 唔熟份form 否則佢都係拒絕你申請
因為做政府工既人都係最驚出錯比人投訴 或者比上司知道
佢唔會為左幫你 而冒險出個牌比你

我乜嘢都已經睇曬⋯我自己冇住址證明我都已經搵曬後路
只不過係呢樣嘢cake撚住左
如果佢地受certified cooy咁我就已經遞得

即係冇符啦屌

即時有，拎齊野就得。親身經歷

佢唔使寄嘢俾你？定係佢會出張紙俾你先

即時有既話都唔區喎⋯⋯

朋友之前去ssp第一次冇拎齊野冇鬼有拎
第二次拎齊佢話即刻有

屌你 即刻同我加個朋友兩個字

唔知佢有冇水我嗎
不過啲文件係我幫佢准備嘅 佢咁講我咁講返俾你聽

睇返上面我貼第二張圖
SSP有得做? 擺明佢朋友呃佢啦

樓主返香港一個禮拜
點解唔整澳洲國際牌係香港揸

上星期轉左 等左好似>10個工作天

唔係一定要係金鐘整咩

因為樓主係香港人